你估尋日被獅鳥嘅警甴會被安排享受幾多個藍屍天使？

其實有冇可能製造一個WhatsApp藍屍group互傳嘅消息
話撐警藍絲會組隊奉獻天使

咁老

起碼揼個靚骨先啦

72

C煙又去呃精吞

都未死 屌你十母

可能鍾意男人呢

揼靚骨

TVB班女個個爭住呀蛇啲精吞啦

佢地會唔撚會咁戇鳩啊
柒極都有個譜既佢地

越唔似基嘅人通常骨子裏都係淫零

arrr
覆錯post

但望多兩望 我唔收返

包唔包按前列腺同出火

雌雄同體嗰件要搵咩物種慰勞

你講緊馬提露？

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

777親自安撫佢.

乜唔係俾幾個女示威者佢屌咩?

沒有最柒
只有更柒

仲有朱庭萱 莊思明

你搵隻大波整容雞做頭像
男扮女入藍屍group
睇吓中唔中